［正式宣佈］627唔去元朗

請唔好嬲住，冷靜啲睇我分析先！
如果決定咗照去，我都會一齊去一齊走。
元朗事件已經充分證實 元朗=舊時三不管九龍城寨。即係入咗去死咗都冇人理，黑警更加吾會睬你。
親愛的勇武：「我預咗同佢哋死過！」
冷靜！睇埋先。
政府用黑道而一招好撚高明：
首先已經完全分散晒721果36彈，上百催淚彈嘅注意力！
等我為大家分析下牛屎佬、示威者，政府和犬，三方喺627後嘅得失：

牛屎佬
得：獲得七八十年代電影裡陳浩南劈友的快感。
失：
1 可能死幾件傷幾件，死咗佢屋企人有佢啲兄弟照顧；傷
咗嘅出院又一條也文也武牛屎佬。
2 少量入獄。繼續犬黑相衛，犬一定包庇，可能會告一兩件被記者影到實一實嘅，其他因為證據不足告唔入（因為記者已經被劈入院，影唔撚到）。坐監嘅牛屎佬有黑警照，喺監獄入邊好食好住。

示威者
得：
報咗721元朗之大仇。
失：
1手足被劈死，大量重傷和輕傷。
2 記者一撚定都會傷，記者傷一個短期內好難有人補上。
3 大量哋被拉番去charge十碌八碌，就算唔係現場拉，事後一定拉！

政府和犬
[center]得：
1 平息事件，攞晒光環，一定會贏唔少民意。
2 好嘢，牛屎佬傷晒，咁多年啦，終於可以挫一挫佢哋銳氣！
3 好嘢，示威者傷晒，仲可以趁機大拉特拉charge佢哋十碌八碌，再keep住制造白色恐慌。
失：
屌！諗唔撚到政府有咩失啊！頂多犬受輕傷啊屌！

政府利用緊我哋唧義氣和憤怒，設咗一個一箭雙鵰，一定贏嘅局。
大家要諗清楚啊！
帶返頭盔，大家諗清楚後都要落踏，我都會陪大家一齊去！第一次開啲咁分化嘅pose，請細力啲屌

形勢大好做乜撚嘢要投降？
呢幾日白色恐怖連沙田都無人敢出街 你真係有佢算？

我諗到嘅方法，就係改627和628全城文宣，全世界上街派傳單／播片等等。 表揚政府、犬與元朗鄉民無間合作！ 有巴打都有開pose分析，請睇一睇：
戰略分析 今次真係成場運動最關鍵一步 請巴打聽細佬一言 入內討論

724 地鐵不合作

唔join都可以盡量配合
另外幫下手推post

收皮啦屌你老母 627唔去元朗我永遠唔撚會再出去
大西北手足一樣唔會去 屌你老母

搭時光機去

得啦一句講晒入唔入元朗唔入即係鬼 呢幾日見過好多呢啲咁嘅鬼啦

我大大力屌你老母個臭閪呀
又係深夜時候帶風向

627真係唔去啦
因為我地約好左727入元朗玩

收皮啦屌你老母

成班標題黨，分析啊on9，睇撚完先屌啦！

721我直入元朗

627點去
時光機?

引蛇出動 正當防衞

屌你老母標題黨我見一個屌一個

Pose

比政府知黑社會靠嚇有效，以後每個區都有爛仔、城管打人，等香港人聽聽話話！講完！

收檔啦
上環咪28號去囉

27號去元朗有咩問題

警黑合作唔洗理?
你唔出聲
佢就keep住用黑社會做野
今日屯門都有一單
黑3兄弟比白3打

食撚屎啦

無人叫你入元朗衝去圍村

佢講緊出年627

驚閪 到時大家都mon住場遊行 和理非遊行時段都夠膽開刀 黑警同港共就等住被國際制裁

屌你老尾，你唔衝，啲牛屎佬唔會黎搵你？
你會唔會天真過頭，入到人哋地盤，仲諗住和理非。
和理非就要預咗挨打！

你有幾萬人入去
你估佢地仲會出手？
人多先係最安全

而家地鐵已經開咗拖，孕婦老人都搞埋啦，黑警同港共就等住被國際制裁未？

所以你而家就放任警黑合作呢個問題?

警黑合作係發生係元朗架

屯元天大西北既兄弟比人打 無奈做埋新界前線 而家就話唔入元朗幫手
仲話共同進退
笑撚大人個口

而家入去係針對五大訴求+獨立調查 查埋警黑合作既惡行
你今日唔去元朗
無反警黑勾結嘅輿論聲音
政府一定會放再次放水
比黑社會入哂18區打黑3人

犬一定係人多安全，牛屎佬唔敢預測。

咪臭係
食屎啦 樓主

緊係要去啦

其實你有冇睇偏嘢？

你真係以為連登統治緊香港人呀?
元朗單嘢係無差別打人呀
好多人唔上連登都會去啦
使鬼你帶風向屌你老味

元朗恐襲人太少加上無刀手 港共唔驚有noise

你唔俾黑社會嚟打你？拆你個檔？我有覆你個post

Btw 727

新東留名 我個日 一定岀

看哂先屌你

你想屯天元d人以後每次番去怕俾人砍？

唔該你睇完篇嘢先
標題黨！
仲要，請推返721上環西環pose，唔好喺度屌我！
成個連登都係元朗同何妖！
上環西環pose開完即沉，清醒啲啦！

唔好意思，星期一全世界備連登帶風向，全世界住元天屯都早放，鋪頭關門。
你點睇？
你睇咗篇文未？
推咗721上環西環未？

樓主你叫人睇篇野

但係淨係標題黨都俾人屌到仆街啦⋯⋯

看晒，五毛你看完未

其實元朗到底有乜好驚

一句講囇 收皮啦樓主

當係實驗都好，成班標題黨，唔怪得星一連登炒車炒到咁！

真係好簡單一個道理

1. 屯元天黑3手足係自己人，而家我地黑3大老遠由新界出香港示威，而家番屋企比黑社會打
，你單講共同進退的話 ，元朗有理由唔去?就好似我28號一定會去中環

2.你所講既得失完全建基於衝同勇武

3.如果今次唔籍元朗 去講警黑勾結，警察會拉人? 而家拉得7個ja 屌你老母
我地既兄弟呢? 未走就比人拉啦
屌你老母 明唔明入去光復個意義阿

呢個雙重標準一定要再次係媒體呈現

727 同728係同一個遊行活動
因為係反映番上環警察清場同時 黑社會打我地
警黑合作阿!

咩撚失焦，d人覺得元朗公然動用流氓振驚d有咩出奇

兄弟爬山
各自努力

睇完篇文
你都係想叩人唔好去啫
到最後俾你帶風向帶走哂啲人唔去
最後寥寥可數既巴打唔夠人去到俾人打撚死
你可以728去定元朗幫我收屍啦
我只想講你啲分析好柒 講既野好唔負責任
想問你對唔對得住由69個日出到今日既元朗巴打呀

你已經俾人block到單機咁濟
仲邊有人睇你做實驗

五你老母
你起我底先啦

只係講9人五毛

我平時打慣看字
都要比人屌五毛

你真係比狗屌

我唔知你係咁周圍尻叫做咩

同意

有班「有心人」、加一班打手想淡化元朗

「元朗」係打擊黑警嘅機會
更更更更加重要係 「促成獨立調查委員會！」嘅契機！

我好明上環流晒血、出晒汗，
但俾人淡化係好難接受！
不過！想今次抗爭有成效！
一定係搞大元朗最有效！

我地在港島流幾多血、開幾多鎗
都好難令政府 成立獨立調查

但唯獨元朗呢單野係唔同
元朗 係應被定義 恐襲！
全港不論咩身分、派別、勇和都要一面倒支持嘅議題！
睇下 總商會都要發聲明！

唔好因爲中彈就盲目唱淡元朗好唔好
我睇到好多真心付出嘅人
因為不忿而淡化元朗都好心痛

冇晒人性既撚樣先仲會計得失。

難聽d 講，你就係個d 個老婆比人姦左都唔會報警唔會尋仇
計一計條數離婚最“ 得”就決定離婚既仚家產。

認真你呢類d po真係太多
好容易造成分化意見

好6月27唔去元朗👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻
但7月27全港有良知既人都應該去元朗

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳7.24 港鐵不合作運動 時間:上午七時半

🥳7.25 休息一天 (有待更新)

🥳7.26 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*

🥳7.27 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎

🥳7.28 追究上環開槍責任
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結
集合時間：下午三點（三點半起步）
集合地點：遮打花園
遊行終點：中山紀念公園（最接近開槍地點的大型公眾空間）
服飾：黑衫、頭盔、口罩（以示對警方濫暴不滿）
形式：和平理性．優雅自衛
遊行結束後請一同護送新界西戰友歸家
*將於星期三通知所謂警方

🥳8.04 將軍澳反送中大遊行channel

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

唔搞元朗，新界居民就永遠活喺惶恐之中

佢哋已經返屋企都要提心吊膽，我哋光復係要重建社會安寧

另外，你咁肯定當日黑社會敢喺咁多鏡頭之下出黎搞事？
唔好再散播白色恐怖

你驚嘅就留喺屋企睇直播，我哋光復就係話俾你依一種人聽，元朗黑社會係牛屎，不值一提

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

627 真係去唔到喇

727 見啦

收嗲啦正式宣布

錢 前
qián qián

備 被
bèi bèi

小心此人, 佢打果D字的音似普通話拼出黎?

小心此人小心此人小心此人小心此人小心此人

咁我都好簡單咁講一個道理：
1 而家我哋入咗班牛屎佬地盤，你覺得佢哋會縮？
2 一定有勇武！今次連和理非都咁嬲，勇武一定仲嬲！唔會冇衝突，爭在場衝突係大定細。牛屎佬唔同犬，義無反顧起黎會劈人。而個係一個好大嘅風險。
3 警黑勾結一定要講，差別拉人都要講，但要唔要冒咁大個險去講呢？btw 拉咗七個ja？！咩叫ja！屌，拉咗七個啊！
我都係分析下，你哋咪屌囉，決定去咪去囉，我唔會因為你哋屌所以唔去。

煩撚夠未，仲要出多幾多個叫人唔去嘅post?
我係和理非
入去和平遊行反黑兼重申五大訴求都唔撚得？
連元朗都唔敢去香港仲係人住？
驚死嘅就咪去，唔使咁多嗲
係三毛就唔該收皮

算 我補充番

我唔係想故意屌9你架巴打

見到你最後果句你都會去 ，
但係想你唔好講d野咁唔負責任同太過標題黨

不分化 不割席

姐係唔去元朗去金鐘
啲勇武就會平安無事
政府又唔會打你 唔會拉你
好撚歡迎你 俾你慢慢佔領
下話？

你都幾撚好笑

傾好曬而加話唔去..？
當遊行去玩？

我相信到時大家勇唔勇武會有共識
becauee we always do

宜家係救香港啊
唔撚係救金鐘啊
你係反抗既去邊度都可以俾政府壓力

尸口中月 人弓火
人戈日口 土口一月金 口弓中口

真係唔好在咁標題黨

太多post唔係個個人會認真看哂你 d野

我好撚理性同你講，呢壇野你唔幫屯元天手足，以後有咩活動，你唔洗再預屯元天既手足會出去，乜撚野不割席，你唔幫佢地就已經割撚死埋佢個人呀!!!

１- 全面撤回逃犯條例
２- 撤銷暴動定性
３- 釋放被捕義士並承諾永不追究
４- 全面實行雙普選
５- 成立獨立調查委員會追究黑警責任
徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 - 721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

多謝巴打 差d又中計啦
到此為此
上一頁

sor9 啊你點証明元朗啲舖係因為睇咗連登先閂舖？
我明明係喺fb首先見到有舖閂門啊，大家睇嘅source唔同就一定係你睇果個最先？哪來的自信啊？

冇大台個個自由意志人地推唔推中上環關你撚事？
覺得啱推嘅就會推使你教？

樓主啲分析都幾柒
元朗單野攪到人神共憤 唔食住個勢去反恐反鄉黑 再重申五大訴求 咁就真係錯失喇
到時如果啲黑警再做啲柒野 佢地先失撚到底褲都無埋呀
所以元朗一定要去 同埋係727呀！！重有樓主你再學下中英文先出post啦 數字又錯中英文又錯

627真係唔去

下次你老母比人打
on99

屌，其實標題黨我都想屌好耐！
之前叫人衝警總已經係，成班標題黨冇睇就喺度like，內容煽動義士去衝！
成幾千個like！
［727元朗］我係勇武，我有野想講

嗱，而個pose又叫人唔去好，標題：我係勇武⋯⋯即有人like

最後決定咗去，就梗係去啦，我都係分析下姐。
好撚嬲！

我可以同你講
宜家政府回應晒嗰五個訴求
都唔可以平息721元朗件事
因為係中聯辦控制香港既官鄉警黑
係破壞香港咁多年黎既核心價值

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

補充

去元朗係話俾政府知我地唔撚驚白色恐怖
唔洗再借用黑社會打擊我地示威者
令到我地唔再出街遊行

只要一日我地未死
一日都仲有五大訴求

啲分化撚要完咗果5大訴求先至可以加第6個訴求架
唔係就淡化你

收嗲啦五毛！P牌仔！
而家唔係教你，係叫你去做啊！
係香港人即去推上環西環！
dllm，當中彈義士係咩，condom ar

宣你老母 依家你係大台呀?
光天化日下夠人多堆牛屎夠撚膽斬埋黎
佢地大佬都著緊草啦
你唔比壓力元朗狗屋
佢地唔出黎震住班牛屎以後大西北班巴打點出黎?

叫人投下票睇下你似5毛定我似啲？
我從來唔會用condom嚟形容義士囉
單機咁滯啦返返去你老母個臭閪度啦

一定要去 但唔係去聊交打
而係表達對警黑合作嘅不滿

鄉黑係抵死 係要清算 但我地主動出擊聊交打只會消耗左我地自己嘅兵力同能量
我地亦唔需要出手幫政府解決鄉黑問題

我地要做嘅就只係以人數同具象徵性嘅行動去示威 繼續聚焦喺政府同警隊身上

所以男女老幼都要出 越多人越安全&nbsp;
一嚟人多佢地多數唔會出手
若果真係有老有嫩都照俾班鄉黑搞&nbsp;
咁就更加證明警隊已經冇能力保護市民&nbsp;
冇社會認受性 所以只要人多 其實公同字都係我地贏
不過天黑前全部要返屋企

政府最想見到嘅就係示威者由針對政府變左針對警察 再變成針對鄉黑

所以我地今次光復係重新聚焦喺政府同警隊
抗議佢地冇好好保護市民 同埋冇解決鄉黑問題

千祈唔好講到今次遊行好危險 令人數減少&nbsp;
因為勇唔勇武都好 人數越多越安全 反之亦然

屌 咪再幫佢推 全世界去硬

屌你老母你出年627咪唔好入元朗囉關人撚事呀
數目字都未識寫就跳出嚟俾人屌呀onL99

627

咁你咪去推上環西環pose lo
我推撚左十幾個，又沉撚咗，仲話唔係當義士condom
你唔想人睇咪唔好撚再復我囉！
屌少我一個去推上環西環，或者兩個互推，唔好齋屌我

政府就係要用黑社會震撼你地

唔出正正先係佢最想 元朗冇人去一次 之後既運動事氣大減

人多去用和理非 用黑官勾結做主題！！！！！！ 話比佢地知 我地唔驚！！！！！！！！！！！！

嗱，唔係得我一個開po叫人唔好去架

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

727元朗］我係勇武，我有野想講

你哋自己睇下啦！
圍十八鄉唔錯！

第一先屌你標題黨
第二冇人話入去係開片,唔會主動挑機,人地郁手我地先會自衛反擊

727和理非
元朗游行裝備
簡單方便全合法
帶頭盔
表達黑社會恐擊
帶木掃把
表達掃走黑社會

屌完啦，咁咪去囉，你再推再復咪盞多啲人見到。

元朗一定要去 ,